警方拘捕咗上水疑扔磚既10幾歲青年，但當日扔磚既藍絲呢？

有撚晒片又無蒙面，啲40歲以上藍屍廢老幾時被捕？